「天鴿」襲港期間執勤遭塌樹壓傷 交通警入稟控告警務處處長索償

強颱風「天鴿」2017年8月襲港，造成狂風暴雨，天文台更懸掛10號風球，全港多區塌樹。兩名東九龍交通部警員處理塌樹期間，遭倒下的樹幹壓傷，其中一人重傷，一度留醫深切治療部。其中一名受傷警昨日入稟高等法院，控告警務處處長，指事故是源於處方疏忽所致，要求賠償。惟入稟狀未有提及傷患詳情或索償金額。

犯左國安法啦

為特區政府帶來仇恨?

白警(個肺）

啲藍屍 一路嗌支持警察
到底撐邊個

狗咬狗

狗咬狗骨
細狗鬥唔贏大狗架啦

呃工傷

上訪到北京丫嘛

死曱甴

死曱甴係到攪破壞
而家政府無出糧比你地？
做咩要攪事？
支持一哥鄧炳強嚴正執法

疏你老母忽

煽動群眾推翻警署， 違國安法
即時槍決

開槍射佢呀嘛

添煩添亂

狗咬狗骨！

其實係咪會告盧偉葱？

份工包你生養死葬架，最重要要唔要立稅人賠先？

垃圾加，你係公立醫院醫都係香港人錢架，屌你老母，還錢呀死垃圾

都未同你班死垃計，就出黎吠

Claim 完工傷 再Claim 人身傷害
爽皮

告林鄭啦

拉鳩鄧小強襲警

夾埋攞香港納稅人錢啫.
你估個PK 鄧會自己拎銀包出嚟賠咩

籠裏雞作反

很大的膽子

藍屍:
其實棵樹先係受害者 佢又可以告邊個?

收得錢預左

告狗
咪又係納稅人埋單
佢地根本就唔驚比人告
遲下可能一堆人夾埋告添
同上面夾好話告
告完再分錢
上面又唔使坐監
又唔使罰錢
又一條財路

索償又無刑事，啲錢咪又係香港人比

尋淫豬屎

帶頭仇恨

已經犯左幾條罪
顛覆國家政權
搵人芝士
令人憎恨政府

唔關政治事就無特權架啦傻狗

吿一哥

真 狗咬狗

梗係大pat嗰邊架啦
唔通撐交通警咩

唔係咩叫condom

為咗睇呢張先入

人工已包

on9
又唔見消防比火燒親會去告消防處處長

咪照出左糧俾你囉

其實點解要告？你做得紀律部隊有突發情況就要執勤，你俾樹壓傷係應該其中一樣預咗㗎啦。

告自己老細犯國安法

打得政府工，做得狗既，唔做好過鳩做
好似佢咁就畀人笑一世啦

死曱甴 搞亂香港秩序
国安同志拉佢

有出糧架bo

庭外和解，肯定用納稅人既錢賠
多多都賠

開心黎做咩

黑警鬥一哥，撐邊個好

仆街死啦黑警

死就一世 唔死俾人笑成世
做狗呀 做狗呀

納税人找數

反了

有炮係手
梗係捉D咕哩黎鋸

狗咬狗咬狗咬狗

生命受嚴重威脅

拉得 分裂國家

3萬今次支持邊個

反國安法

唔識開槍制伏棵樹？
雖然棵樹手無寸鐵 但塌果下d樹枝識郁 有企圖搶槍嫌疑

這位交通警違反國安法
應被判終身監禁

做狗都樣衰過人

顛覆國家政權 拉得
國安這邊

笑死 張圖真係百搭